［15歲少女］關於CCTV既問題，琴日都講撚左，無人理我

屌
P牌推唔郁呀